付國豪稱支持警察光明正大 出生內地光輝榮耀

自稱《環球網》記者的內地人付國豪去年8月在機場被示威者圍堵及襲擊，案件今續審，付國豪繼續出庭作供。他表示當日在場人士將寫有「我愛香港警察」句語的藍色上衣放到他的腿部，又高舉他的中國護照及身份證，他揚言這些都不會讓他感到被羞辱，皆因支持香港警察是光明正大的事，更自言生於內地天津市讓他感到光輝和榮耀。

付又稱，在場人士將寫有「我愛香港警察」句語的藍色上衣放到其腿部以羞辱他，惟付認為對方「選錯了道具」。他自言，當時心想支持香港警察一事是光明正大的，而他當時所說的「我支持香港警察，你們可以打我了」一句，事後也被廣泛流傳。

至於有人舉起付的中國護照及身份證，付今揚言：「我出生自中華人民共和國天津市，這是令我感到光輝和榮耀的東西。」故他認為此舉亦無法羞辱他。

真定假？

好羨慕你出生內地

係咪想講王者榮耀打機打上腦？

支那出世極度醜惡

光明正大

國安狗黎

如果係暴動，佢應該要同其他人一齊被告參與暴動喎

咁唔怪得知佢會比人打

滾回去

支那外國勢力打晒開口牌分化港人同港警

閃閃縮縮扮記者

支那賤種就係介意自己一出世就係賤種
先會將「出生內地光輝榮耀」掛係咀邊

呢條友肯撚定唔簡單
eq同啲對答都唔差
觀感上係贏咗唔少分

付今揚言：「我出生自中華人民共和國天津市，這是令我感到光輝和榮耀的東西。」

點睇你出生個市大爆炸呀，真係好撚光輝呀

其實有唔少手足都係中國出世
但佢地認為佢地係香港人